---
date: 2019-11-28
layout: post-en
permalink: "/g/6/"
---

## Researchers showed that Europe’s population of bees is now back at the same level as before the neonicotinoides

{% prevButton page collections %}
![](6-bee-population.jpg)
{% nextButton page collections %}

### *Forskere fandt ud af, at Europas bestande af bier nu er tilbage på samme niveau som før neonikotinoiderne*
